有票投你老母就全部同我投啦屌你老母，唔係你老母登記黎做咩

on99
有得投就投啦屌

【區選撞區36指南】集中投票討論區

分化分你老母
投左先啦

有咩種票既同我推上國際啊
就係要輸打贏要啊
屌你老母分化

我願榮光歸香港
用我條命都得